[
    {
        "id": 1,
        "category" :"მათემატიკა",
        "question": "რამდენი კუთხე აქვს სამკუთხედს?",
        "option1": "4",
        "option2": "2",
        "option3": "არ აქვს",
        "option4": "3",
        "answer": "3"
    },
    {
        "id": 2,
        "category": "ზოგადი",
        "question": "რა ფერია სტაფილო?",
        "option1": "წითელი",
        "option2": "ყვითელი",
        "option3": "სტაფილოსფერი",
        "option4": "გააჩნია რომელი მხრიდან შევხედავთ",
        "answer": "სტაფილოსფერი"
    },
    {
        "id" : 3,
        "category": "ქართველური",
        "question": "კომენდანტის საათი აჩერებს კორონას გავრცელებას?",
        "option1": "არა",
        "option2": "რა თქმა უნდა, არა",
        "answer": "რა თქმა უნდა, არა"
    },
    {
     "id": 4,
        "category": "ზოგადი",
        "question": "1 კგ ბამბა უფრო მძიმეა თუ ჟიგული უფრო გაასწრებს?",
        "option1": "ბამბა უფრო მძიმეა",
        "option2": "ჟიგული უფრო გაასწრებს",
        "option3": "მაწონი უფრო თეთრია",
        "option4": "მარჯვნივ",
        "answer": "მარჯვნივ"
    },
    {
        "id": 5,
        "category": "გონებამახვილური",
        "question": "ხეზე იჯდა 12 მწყერი. 5 მათგანი გაფრინდა. რამდენი მწყერი დარჩა ხეზე?",
        "option1": "12",
        "option2": "5",
        "option3": "მწყერი ხეზე არ ჯდება",
        "option4": "7",
        "answer": "მწყერი ხეზე არ ჯდება"
    },
    {
        "id": 6,
        "category": "ზან ზან მაგარი გამოცანა",
        "question": "ზოგჯერ დაშაქრულია, ზოგჯერ იცის კბენა, რომ გინდოდეს, ვერ გააშრობ, ეწოდება ... ",
        "option1": "ლენა",
        "option2": "შენა",
        "option3": "ენა",
        "option4": "გელა",
        "answer": "ენა"
    },
    {
        "id": 7,
        "category": "მათემატიკა",
        "question": "5+(8:2+3)*2",
        "option1": "19",
        "option2": "8,2",
        "option3": "70",
        "option4": "სად ვიცი ამდენი მათემატიკა, მე-5 კლასიდან გამომაგდეს",
        "answer": "19"
    },
    {
        "id": 8,
        "category": "პოლიტიკა",
        "question": "ჰყავს თუ არა პრეზიდენტი საქართველოს?",
        "option1": "მგონი კი",
        "option2": "გინდ ყოლია, გინდ არა, მკვდარზე ვენოკი",
        "option3": "არა",
        "option4": "ღმერთმა იცის",
        "answer": "გინდ ყოლია, გინდ არა, მკვდარზე ვენოკი"
    },
    {
        "id": 9,
        "category": "ოჯახური ამბები",
        "question": "ქალი ვიცი .....?",
        "option1": "ეზოში",
        "option2": "კუხნაში",
        "option3": "სამზარეულოში",
        "option4": "სუფრაზე",
        "answer": "კუხნაში"
    },
    {
        "id": 10,
        "category": "სიყვარული",
        "question": "მიყვარს თუ არა ახალი წლის პერიოდში დავალებების კეთება?",
        "option1": "არა",
        "option2": "რა თქმა უნდა არა",
        "option3": "რაღა თქმა უნდა არა",
        "option4": "კი (ვითომ)",
        "answer": "კი (ვითომ)"
    }
]